[突發] 老翁疑似猝死係九巴

死蝗蟲飛象過河污糟邋遢

污染環境

只影相嘅鍵盤戰士仲衰

應該攞針拮佢

不安

絕對唔用國貨小米華為

針灸叫返醒佢咋

踢走佢對鞋,可以嘅話踢埋落車

落咗車添